一人幾個過氣小學雞潮語/詞語

打online game啲呃ac既人會比人叫 昆狗
屌人個陣講 X交叉YZ

你呀媽個波罩你呀

依家間唔中都有人講下

真係好耐冇聽過kai

逼啪你個龍的洞

𤓓臭

播西遊記個排好興 日日返學都成日講但又唔知點解

好大陣𤓓味

閘住反彈無回頭

惠康聖誕大特賣

臭bee

賣特大彈性胸圍

係邊撚到

你

蛋散

0n9仔

上古年代

咩呀！咩呀！咩呀！咩呀！咩呀！咩呀…

痾，你死喇，我話比老師知（舉手）

潛水怕屈機

望乜撚野
你唔望我 點知我望你

你估我想唔想知？
好笑

On撚尻尻食賓周

都係勁耐冇聽過